TVB一日仲係大台，香港都無好日子過

但連登都仲有班人係追住睇
倚天屠龍記可以開【200】個post簡直係痴撚線
點解可以日頭出去野餐
搞到身水身汗
返到屋企就俾TVB抹黑
但你地都仲係可以繼續睇TVB?
TVB新聞同TVB劇集真係可以切割得咁清楚？
肯轉台未呀？

推

D劇都維穩到仆街

屌，有良知既香港人，有骨氣啲罷睇啦

利申已經無睇TVB任務劇集

任何

有 公義 既人 罷睇 tbb

討論倚天有咩問題
倚天劇本TVB 寫既?

學埋建制d閪野
你真係覺得成個世界d人都傻架？

改到9唔撚搭8
影撚衰晒金庸

Push

好多人都係一聽到收費電視就不了…
雖然我呢排都有唔少人問我想join now TV
但係好多都係一聽到要$99就唔制
食2餐都無左啦

viu tv又唔爭氣有乜計

真 倚天屠龍記個POST宜家仲有人推緊

唔係tvb播既問題,係拒絕文化入侵既問題
如果照你既邏輯,播抗日神劇都無問題啦

個PO 推得好辛苦
幫你推下, 希望有200個PO

請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！

請瘋狂俾嬲
FB留言template：
HKTV mall:
當年香港人為香港電視站出來，今天希望香港電視為香港人站出來。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

細細聲：大家去HKTV Mall洗版嘅時候可以善意提醒下佢ztore嘅下場

Expedia:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起expedia，希望宜家水深火熱之時expedia會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

2頁都唔過, 幫推